Para compilar:
gcc main.c myStack.c myABB.c -o main
Para ejecutar:
main notas-EDA-C1.txt


Destacar que la tarea no pudo ser solucionada con exito, pues hubo un problema con la lista al momento de ingresar los datos, donde el alumno se decidió por ingresar los datos de manera forzada para asi poder avanzar con los siguientes requerimientos, pero fue muy tarde cuando se tomó esta desición, no se logran los resultados requeridos por la tarea, por lo que la conclusión es que, la tarea se finaliza sin exito.
